原來啲高官都係俾政治耽誤咗嘅足球員

屌你老母個個傳球大師
勁撚過沙維沙比派路

橫傳再橫傳

鳩猜戰術 猜到你攰就搞掂